建制聲稱有80萬人聯署支持送中 不如又搞個80萬人遊行啦

到時可能得幾十人

琴日想搞反反中遊行都縮

成班垃圾偽造簽名，廢柴

呢班有錢收就肯出
如果無 邊有人出

好期待聯署班人出黎,睇d簽名都知陣容頂盛
到時可以見到碧咸丶朗拿度呢d球星
又可以見到嗚門丶志偉呢d漫畫角色

有巴打發現凌晨5點幾都有人簽佢個垃圾網上聯署
[保公義撐修例大聯盟] 支持逃犯條例人數記錄

夠膽就叫晒全部簽嘅遊行
睇下係咪80萬個咁撚把炮

咱们中国没錢啦

就算真係有80萬人簽 都唔會全部走上街頭

在心中

有廿萬都當佢贏

每人一百成8000萬，邊有咁多錢？

警方會話有80萬

到時警方數字就變高峰期200萬參與

以佢地既理論即係有620萬人反對

好難講 專車旅遊大巴接送 遊行下都ok
但如果叫班廢老留守同衝突

支持修例嘅5 毛團撥左100萬一團 , 500人成團 , 即係一位$2000 , 二判最後開到 $1800 一位都湊唔齊人

count 晒全港出街d人

凌晨三點半訓唔著同佢count人數半個鐘一萬冇難度，肯定有人收工唔記得熄bot搞到今朝又要改返

計果時公墓員計 路過又計 樓上都計
化埋灰照計應該差唔多